當不合作運動有狗到場時 不要說「香港警察知法犯法」

試著說
「721元朗恐襲嗰39分鐘你哋喺邊呀」
「向頭開槍違反守則係咪無後果」
「點解市民被捕無反抗仲要比警察拳打腳踢呀」
「點解要特登將催淚彈掟向記者呀」

歡迎補充

等現場普羅市民聽吓大家講咩

推

直接鬧佢地係白衫恐怖分子無差別攻擊市民

推
五大訴求 缺一不可

「出催淚彈囉你地最叻架啦」
「支棍上左環未呀」

PUSH

正

推！

仲有727
畜龍入地鐵恐襲

口號切記簡而精
先可以一齊叫而有條不亂

頭先有個話 "阿sir你戴咩表呀？你都唔睇嘅"

好正

「721元朗恐襲嗰39分鐘你哋喺邊呀」
「向頭開槍違反守則係咪無後果」
「點解市民被捕無反抗仲要比警察拳打腳踢呀」
「點解要特登將催淚彈掟向記者呀」

Home Kong Online

最新2019資料片 光復香港時代革命正式推出

Home Kong Online official site

更新炎炎夏日活動

戴頭盔經驗加乘
出門戴頭盔 唔驚比人批！
新職業：香港空軍

即將推出：國家鍊金術師計劃

[轉職攻略：和理非] 全民守站護義士

（期間限定）8月5號 七區集會活動
下晏一點開始
各個分流：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

每日任務

光復香港 請協助被捕義士

課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士

商城

Decathlon及Amazon購物指南

不日推出200萬人商城

推呀

大家要知

你咁樣做係唔會令到我驚ga

唔使一齊叫
但係要全場聽到

係「香港武裝恐怖份子」

推
光復香港 時代革命

Push

8月5號大罷工！

齊齊放假

點解要用過期催淚彈攻擊小童同民居啊？

推 要具體d

唔叫阿sir會更好

見到白衫黑社會拿住棍你又唔拉？

8月5日大罷工

香港警察 吞

有用 推

全民8月5曰大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

呀sir未夠39分鐘喎

香港警察
意圖謀殺

推，貼堂

「721元朗又唔見你地嚟得咁快？」

試着說麻包袋

問第一句佢哋真係會呆咗

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

和理非可以大叫支持

挽回信心 重整警隊

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

推上頂！

no
應該講
你班暴徒係咪又黎地鐵站打人啊？721翻版？

我地唔好咁有組織咁
反而普通百民咁問佢地
精神 攻擊
和理非上身

幫覆 ：
點解要特登將催淚彈掟向記者呀

因為佢地真係on 9

不要推 試著說 85齊罷工

叫PC乜乜乜乜
btw試過學前日天水圍班手足咁講：走啦 香港警察 過街老鼠 冇人歡迎你呀 （ 小心港鐵附例 喺港鐵範圍唔建議講粗口）

總之要令到班黑警知道自己犯眾憎 地位低賤 無地自容 喺街見到黑警一定要鬧佢哋 令到每一件都身心受創 疲累交加

第一句最有效，次次都頭dupdup

答埋佢 你咁係唔會令到我驚嫁

好驚 應該要不停叫警察叔叔唔好射催淚彈

應該大家一齊叫「香港警察 吞槍自殺」
叫到佢地心理變態 到時頂唔順可能真係有人會咁做

721 差人和白衣拍膊頭乜意思？
721 差人做過乜野？
721 差人一句心領 心領乜野？

一直覺得唔應該assume佢地知法
班毅進仔鬼識字

推
我會罷工

警察勾結黑社會

梗係叫佢地毅進仔啦
你話佢黑警，知法犯法都可能好自豪，當正自己黑社會咁，但你笑9佢學歷低，佢真係會想郁鳩你

點解要用過期催淚彈

今朝D差佬好快 721又唔見人

我睇哂

學上次沙田市民咁講
「你地走啦 冇咗你地大家就好和平」

借位

快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

AGGER

黑警叫雞唔比錢！
叫雞先黎show pass！

問下洗唔洗幫班狗碌尻上埋環

嘩 咁多cosplayer

出過期催淚彈

支持香港警察，全體吞槍自殺

點解影委任證係犯法？
點解向記者投擲催淚彈？
點解入7仔唔使搜查令？

香港警察，請出示委任證

走啦過街老鼠

諗咗十日都未諗到點兜

問佢凍撚水好唔好飲

阿蛇我知錯啦唔好打我